雲加過檔教曼聯，向阿迷報復

要知道呢個世界唔係剩係得施丹一個法國領隊